有無沖凍水涼的巴打

沖個下好凍
但沖完出黎好爽
成個人好滾 好似有股熱力係身體入面谷住出唔到黎

利伸 沖左十幾日 由今年開始

日日沖，細佬有道氣由它引導，由它自豪，由他帶路原來沖凍水是那麼好！

沖咗熱水先 再慢慢較凍 唔係會唔乾淨

垃圾post 天氣咁熱 唔沖凍水唔通沖熱水?

咪係

真心有
之前成日睇到文講沖凍水涼既好處，今年終於開始左
係英國，啲水朝朝2, 3度咁凍，我都係每次沖涼最後先轉凍水沖150秒
其實沖沖下就唔凍，
出來之後個人仲暖到仆街
而且個心理健康左好多

最正係試過如果沖嗰日有做埋運動，就算有打丁都會發到春夢射米青

2度都沖凍水涼

仲有冇